[意甲] 祖雲達斯宣布將與保方續約

祖雲達斯官方宣布，分別與門將保方同後衛巴沙利完成續約，佢哋嘅新合約都係到2018年，當中作為隊長嘅保方，約滿時會年滿40歲，加上阿里基近日同樣落實續約，相信有助祖記穩定軍心，爭奪下季意甲冠軍。

插喉

永續保方

回帶

到2018

仲未肯退

樓主on9

幾多年？

佢基佬

有球證幫手,佢80歲手震震救唔到波都幫佢吹返入球無效啦

CCC尼又可以坐多季

推

乞衣隊d球迷好難唔on9

今年咩都冇係慘啲 佢想完美啲落幕